新手買車（求助）二選一邊架好？

1️⃣

或

2️⃣

Ching 俾啲意見

第二部成部牛肺車咁要俾錢買都夠搞笑

GE6呢啲公廁款都搵車行盤，師兄真風趣
btw 第二架肯定買唔過

去FB page 搵好過啦....
點解要比車行賺

兩架都

隔相睇到邊啲一定唔要嘅
例如呢兩架就一定唔會買

見識少，求指教

第一架 GE6 8萬8? 圖都唔洗睇
第二架 睇圖已經大概估到上手點樣對架車啦

第二架因為啲改裝似劈開車 ？

佢搞到架車外觀內籠改裝件仲多過原裝
GE6都咁搞法，斷估都唔斯文得去邊
仲要係車行盤，比我就一定唔制

唔該手足

Ching有無好介紹，邊個網睇好？新手唔識野！
已經係28car 同 Carousell 同 旺角展銷停車場（豪華戲院旁）睇過！

facebook搵香港二手車

呢部四四正正

Ching搵呢架資料好齊

我想搵緊Honda Jazz GE6，天幕頂，
自動波做家庭車（深色車）

畀多少少買GK啦，GE行貨高配版先有天幕，如果尾期低咪應該都要8皮，咁不如買架14/15 GK無咁嬲

Ching

如果真係咁想買, 還佢價, 3 成好喇 ~~ 6.8萬 同8.8萬 真係有D 離地, 隨時買番黎之後, 仲要有排整。

家數車有好多選擇
睇筆直

你係FB打二手車就會見到幾個GROUP
有D過十萬人既, 其中一個係香港二手車交易網

同意，如果渣3年以上，真係買架好D

多謝各位意見，我會再花時間去搵下